【短片】新華社再貼MV講香港：二十年回望，再沒有彷徨

新華社官方fb今日再推有關香港的歌曲《我的Hong Kong》，歌詞中指「游子結束 百年的流浪」、「二十年回望，再沒有彷徨」、「一國兩制、港人治港、高度自治，最堅定力量」。

新華社官方fb日前貼出說唱的短片解說「一國兩制」，今日再推歌曲《我的Hong Kong》，歌長3分41秒，以普通話唱出，主唱女星叫路濱琪，曾參加《快樂女聲》瀋陽唱區比賽。

歌曲的歌詞中指「游子結束，百年的流浪，看國旗飄揚，在紫荊廣場」，歌詞又提及多個香港地點，銅鑼灣、油麻地、九龍塘、淺水灣等等。副歌中指，「I believe 尊嚴富強的理想，I believe 家國情懷的分量......一國兩制、港人治港、高度自治，最堅定力量」，又指「民族復興之夢是共同希望，我的東方之珠仍在熠熠發光」。

共產黨最好笑嘅係，佢唔知做呢d野搞到香港人想嘔